作為一個美食天堂，冇得食狗肉真係好失禮

😞😞😞😞

又出埋d低質post

梨系邊個🤔

梨你老母

系你老母

講還講，吾好講老母😊

吾你老母

佢無非都係想咁。
( Show Blocked User - 婷婷豬 )

何必呢😪

( Show Blocked User - 婷婷豬 )

-,-